★過年鬼退】急症室人流大減 僅3間公院內科病床爆滿

農曆年間大部份私家診所不開門應診，但照常營業的診所亦未見太忙碌。旺角雅蘭中心一間照常營業的兒科診所，今日下午並未見太多人輪候睇症，記者在現場等了半小時，也僅有一名兒童求診。其母表示，兒子耳朵敏感，並無大礙，但以防萬一所以帶他檢查，從網上得知該診所照常營業，她並無打算到急症室，因為覺得新春期間「急症室會好爆」。

事實上，農曆年期間，多間醫院急症室逼爆情況有所紓緩，廣華醫院及伊利沙伯醫院急症室，輪候時間均約1小時。其中廣華醫院一度沒有輪候中的非緊急病人，次緊急病人亦僅3名。而伊利沙伯醫院急症室亦明顯較少病人輪候，平日放滿臨時病床的位置亦空出。

另外，公立醫院病床佔用率亦見緩和，截至昨日，15間公立醫院的內科住院病床佔用率，平均僅88%，當中只有伊利沙伯醫院、基督教聯合醫院及明愛醫院爆滿，而兒科住院病床佔用率則沒有一間醫院達100%。

班蝗返晒中國過年，梗係冇人

過埋聽日就無喇

希望有巨大隕石直撞支國，好似1908年蘇聯通古斯大爆炸咁，全die

平日咁撚得閒等急症

冇哂支那種 梗係好啦

老人家新年就唔去睇醫生架la

而家香港只係無醫生睇傷風感冒就講到陸沉咁

咁好明顯喇，醫院爆煲點會唔關150事吖？

x2

殺撚哂班新移民 不論蝗蝻 咁就天下太平了

好多人會申請home leave
中國人傳統 唔想新年留係醫院
加上呢排日日2x度 同夏天有咩分別

唔洗過年都睇到啦 係政府寧願香港人死都唔cut姐嘛
150係清洗香港人既重點政策 反150分分鐘會被中共視為與宣揚港獨同罪

新移民同胞食得多化學野 大家請包容

啫係平時勁多人白撞

而兒科住院病床佔用率則沒有一間醫院達100.

蝗室成員返晒鄉下

放心初四爆硬
因為有班大種乞兒會湧入去攞病假

其實年年都係咁,D廢老都會出院過年

D老野好勁ga，平時行兩步就死咁
新年初一到初三鬼打咁精神，有病都可以捱到初四之後先入院

同回港入境數字掛勾。

班垃圾仆街返撚晒鄉下

正苦:人口老化令到年初一病既人數突然大跌
年初四開始上升返

每150蝗全部死返支那

醫爆即時舒緩

大家明哂啦

快暴動反150 屌

D阿婆阿叔 可以去拜年
有野做 咪唔洗排醫院去搵姑娘吹水囉

有去過急症或者入過院住既都知係咩人佔多

一黎出到院既都盡量出返去過年
二黎迷信少少既就盡量頂到初四先去睇

班蝗返哂鄉下 就無事

頂到三日唔死咁有幾急

發夢夢到
公院好興派藥派勁多份糧
有綜援唔洗比錢
佢地攞好多之後出去賣

班冚家產返曬上去梗係有位啦

每日150條賤種落黎，當你每日1個去睇，100日都多100個啦

真係唔急
啲廢老同強國人都無成本,傷風感冒都同你係A&E鳩等

有無諗諗過係高層落order唔緊急就放人出院/放假

利申： 整親條腰由初一訓到過新年

有啲支那人拎左身份就返上去住，到有病個陣就落嚟睇急症，支那人真係無一好係無辜

屌 班垃圾蝗正係識點撚樣 拎盡政府資源
貢獻又唔撚多 醫療 住屋 乜柒福利都有
總要係用我地香港人既錢養班垃圾蝗

政府班撚樣仲話唔關新移民事?

home leave 左你個名一樣仲係到會計bed stat

仆街蝗蟲

應該唔俾腥港人回港